香港政府2020年第一件錯事

我真係屌你老母臭化閪

Push 1

Push 2

Push 3

Push 4

Push 5

民憤唔係冇原因

Push 6

Push 7

Push 8

Push 9

Push 10

email 登記 如果出現'人數眾多' 下次用同一email就話已登記
開100個email都抽唔到

成班垃圾屌極都唔撚化

已登記即係已經DONE左了?

誠哥已經做撚左個板比佢地 佢地仲係要咁撚7

係2019年最後一件錯事

要收到驗證碼先叫成功登記抽獎

之前一早收到啦
不過宜家新登記已經唔駛入驗證碼

10點就到都未玩到

大家咁話

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

一早幫全家簽哂SHARE哂去所有GP推